[GFRIEND]睇gfd玩jer仔爽喔...18+

如題...18+

想神仙b教我做愛....

G持樓豬

咪撚癲啦

我buddy==

buddy冇色狗
你=色狗
所以你唔係buddy

痴線 割席?

玩你jer仔

唔好== 會大爆射

好想玩仙B jer仔

下==

我叫阿俊

YERIN 正到

好想撕爛銀河張報紙

我吊銀河大髀

痴線?

似你

佢癲狗黎

唔好搞隊長求吓你🙏

我

隊長

好想去銀河系探險

得我飯乳豬？

sinb

冇隊長圖？

射精sir弱智